水砲車 發左第一炮

射水馬

但空水馬射都唔郁